[拆局] 給留守既Poly手足 – 和理非

加油! 等我地攻入黎救你地出去

推廣下小弟另一篇文章
[知己知彼] 一齊黎review下中共究竟做緊乜

Push

推呀屌

推 大家點睇

Tui

Push 有d道理

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推多次
好消息係又有手足搵到隨意門
希望剩底既手足諗諗 buy下time

再推 手足頂住呀

入面個百個手足可以睇
如非急需治療可以繼續stay係poly campus
辛苦你地

食物配給啊

推

大家推啦屌

認同 有勇氣戰死 不如以勇氣化身大愛左膠 保留有用之軀

係被困, 唔係留守

咪嗌口號最好

留守係考慮入面既手足士氣
自願留守同被困十幾日既心態差好遠
同埋假使第日進入法律程序
如果被狗困 驚一出去比狗打/殺 但有曾鈺成/張達明/校方人員黎既時候 講明可以保證佢安全 亦都有人係鏡頭下跟佢地安全咁“自首”
點解唔走?
我諗上到庭好難令個官信

被攻入拘捕嗌唔嗌口號可以斟酌
或者直情剩係嗌“留守無罪 濫捕無理”
呢類冇政治訴求既野
講成自己一開始入校係見“家人”有難
要入去支援呢個屋企 呢類左膠野
記住鏡頭係影到有人丟汽油彈
但佢未必認到係邊個
你就係要比人覺得果個人唔係你

大家睇唔睇到許智峯呀？
佢係冇比人拉地走呀
我相信poly入面仲有一百個許智峯
係絕對冇參與暴動 訓左幾晚 既留守者呀

推
手足越早做越有利呀